---
title: Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan konsultasi anggaran.
date: 2012-05-12
categories:
- laporan
- Di Balik Frekuensi
layout: laporancmb
---


![250px-Mei_12_2012_ucuagustin_Pelatihanke2.JPG](/uploads/250px-Mei_12_2012_ucuagustin_Pelatihanke2.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan konsultasi anggaran.

**Lokasi** : Rumah Pohon 

**Alamat** : Jl.Kalibata Selatan No.39A 

**Jam** : 12.00 WIB - 15.00WIB 

**Hadir** :
* [Ursula Tumiwa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ursula_Tumiwa) 
* [Bince Mulyono](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bince_mulyono)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** 
* Diskusi kode kode pos budget
* Pembuatan Kode untuk Pos dana Lain Lain
